琴晚已見抽起當晚八時的"議事論事", 港台新署長李百全無恥

新官上任三把火
下台喇唔該

新官上任接火棒

條 PK 想交功課姊

今晚又抽八時節目, 仆佢街